（急）英國返港留學生入

返到黎香港發覺唔舒服唔聚財
唔見左銀包 去左警署報失先 唔好戴口罩
罩is for the weak

放心，唔會幫你推

其實你有冇腦？如果啲狗中左 佢係唔知自己中左嘅情況下四圍去 香港會多左幾多人中？

5毛 已block

真係唔洗
因為大部分都係黑驚既仔女

話你on9驚你嬲

推

第201宗是35歲男子，居於元朗白沙村，在3月6日至12日到訪西班牙，他在周三（18日）發燒，同日曾到元朗分區警署。據了解，他是旅行社職員。

呢個要表揚